有冇人喺街遇過星探？

話說今朝行過銅鑼灣突然有人拍我膊頭問我有冇興趣拍廣告 我記得一年前都俾同一條友問過 但嗰陣趕時間冇理佢 今次見又咁有緣咪俾個電話佢

跟住啱啱佢「同事」打嚟 話有幾個job揀叫我約時間去casting 但又唔肯講佢公司名 話一定要約咗casting先send啲資料俾我

有冇巴絲遇過呢啲？都唔知真定假

Fake Casting

乜衣家男人都會有人去呃架咩

Pm你張相黎睇 再話你知係咪呃人

之後話你個樣太柒 簽返個美容plan先拍
冷靜d照下鏡先上連登開post啦

對自己外在條件好有信心先會覺得係真
利申唔知佢會點呃人 但係我相信星呢家野唔會隨街執一件 話你有潛力就自然變做星

真 可能去做韓sing

巴打係咪好靚仔

自問唔樣衰
佢話要搵啲清新後生仔女 係一班人嗰啲
但矮係死罪

我都諗唔明
但更加諗唔明我有咩好呃

係咪怪叔叔睇中你 想啪啪啪咋

但最後打俾我嗰個係女人嚟

照下鏡先啦 on9仔

利申 比人問過 無理到

可摸以簽定名俾禾先！

我都遇過有個女人問 佢俾左卡片我但我無攞 早知攞黎search 下係咪真係有個間公司

自己入去睇

大概係話自己公司接好多job, 叫你上去試鏡, 比低一萬幾千幫你影輯相,

有job就會介紹你, 然後, 就再無然後了

係呢間喇！又係嗰個呀叔，同一個地址
原來咁多人遇過
唔該巴打

以後見到類似既post幫手提醒下其他巴打就得, 呢d呃人公司真係一間都嫌多